話炒人嘅老細，全港多十萬無業示威者你負責？

到時前線手足應該多一班生力軍

到時真係打工仔一齊出嚟